*突發!!* 發夢13號旺角有free hug

近日香港發生太多事，社會有好多鬱悶嘅氣氛，作為同路人，我哋都好明白大家嘅感受，所以想為大家打打氣，就發夢搞咗個free hug活動，當日除咗有free hug，仲會派傳單同傾談服務 (自行決定)

雖然作用未必好大，但我哋都覺得一個擁抱勝過千言萬語！

*發夢宗旨*
-需要得到雙方同意先可以free hug，如有一方不同意，可拒絕
-盡量同性free hug，以免發生不必要嘅衝突
-切記要安全至上

時間:7月13號2:30-6:00
地點:旺角行人天橋
集合時間:2:00 旺角B出大堂

發夢抱抱備註
-如怕羞或怕被影，建議帶口罩
-背囊或大容量袋 (裝水，衣物，傳單)
-衣物盡量以純色輕便為主
(如有其他意見再加)

*發夢抱抱注意*
-如有撐狗人士/狗圍或挑機，盡量勿理論，勿口角
-發生衝突時應即時以錄影紀錄保障自己
-有唔對路就走為上着轉地方繼續

我無野講